其實何妖受襲，咪即係《十年》入面既情節

第一段叫《浮瓜》，咪就係搵兩個蛋散去槍擊議員，重點全程錄影，最後個議員無乜事，但係已經夠做藉口引入國安法

用緊急法入

九一八事變，日軍自己炸斷路軌嫁禍嘅翻版，
香港警察扮勇武係上水站，火燒觀塘站嘅所作所為一樣。